其實和理非都可以發揮自己影響力

香港有個好處就係多外國機構同公司喺度設office
歐美咁多間商會，仲有總商會
間唔中仲有外國領事過來
佢地好中意開吹水會，Facebook搵到好多
（我試過白撞入去，佢地幾welcoming）

我地可以用把口同佢地建立關係
慢慢link到去一啲真正話到事嘅大粒佬
叫佢地比錢又好，比資源又好

國際聯繫呢樣野新彊西藏烏克蘭冇
要好好利用

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）